[考你IQ]鬧交一定要女人道歉先

知唔知點解？

係咪太難估

因為lady first

秒

完

咁快秒咗